=LOVE / ≠ME討論區第30回：卒con完滿結束! 祝nonno過得幸福~

＝LOVE（日語：＝LOVE／イコールラブ，簡稱「イコラブ」）是2017年成立的日本女子偶像團體，由前偶像指原莉乃擔任總製作人。

由現役偶像加上以聲優養成著稱的代代木動畫學院，出於「聲優教育」而誕生的「聲優偶像」，於2017年開始活動。

團名「＝LOVE」以英文讀做「Equal Love」，注音假名轉寫成「イコールラブ」，意為「等於愛」認為「偶像必須被粉絲喜愛，自己也必須喜愛偶像這份工作」、「覺得偶像就是愛」，因而命名

成員名單

我現任女友大谷映美里 おおたに えみり
Otani Emiri 1998年3月15日 東京都

大場花菜 おおば はな
Oba Hana 2000年2月4日 埼玉縣

音嶋莉沙 おとしま りさ
Otoshima Risa 1998年8月11日 福岡縣

我無血緣關係的妹妹齋藤樹愛羅 さいとう きあら
Saito Kiara 2004年11月26日 栃木縣

齊藤なぎさ さいとう なぎさ
Saito Nagisa 2003年7月6日 神奈川縣

我命中注定的伴侶佐々木舞香 ささき まいか
Sasaki Maika 2000年1月21日 愛知縣

佐竹のん乃 さたけ のんの (畢業日期: 2021年3月23日)
Satake Nonno 1998年11月6日 群馬縣

我青梅竹馬髙松瞳 たかまつ ひとみ
Takamatsu Hitomi 2001年1月19日 東京都

瀧脇笙古 たきわき しょうこ
Takawaki Shoko 2001年7月9日 神奈川縣

野口衣織 のぐち いおり
Noguchi Iori 2000年4月26日 茨城縣

我表姐諸橋沙夏 もろはし さな
Morohashi Sana 1996年8月3日 福島縣

山本杏奈 やまもと あんな
Yamamoto Anna 1997年11月30日 廣島縣

≠ME（日語：≠ME／ノットイコールミー，簡稱「ノイミー」）是2019年成立的日本女子聲優偶像組合，為=LOVE的姐妹團，與=LOVE同樣由指原莉乃擔任總製作人。團名以英文讀做「Not Equal Me」（不等於我），有着「希望體驗到與現在為止不同的自己」的含義。

成員名單

尾木波菜 おぎ はな
2003年5月8日 千葉縣

落合希来里 おちあい きらり
2001年5月22日 栃木縣

我女友蟹沢萌子 かにさわ もえこ
1999年10月25日 神奈川縣

河口夏音 かわぐち なつね
2001年7月29日 廣島縣

川中子奈月心 かわなご なつみ
2005年9月26日 東京都

我女友櫻井もも さくらい もも
2004年4月13日 神奈川縣

菅波美玲 すがなみ みれい
2000年2月5日 福島縣

鈴木瞳美 すずき ひとみ
2001年4月13日 東京都

谷崎早耶 たにざき さや
1999年10月7日 熊本縣

冨田菜々風 とみた ななか
2000年7月17日 鹿兒島縣

永田詩央里 ながた しおり
2004年4月2日 廣島縣

本田珠由記 ほんだ みゆき
2004年2月27日 栃木縣

留名

我地姐妹團一齊開設左新既YouTube頻道
記得follow~好多有意思既片!

指原送比nonno最後的禮物

唉屌3月27日先岩，下個po改sor

頂你 又知我鍾意呢張腫b
btw 樹b張圖好趕客

本身想用你岩岩po個張，但瞳b塊臉瘦到好恐怖
樹b就係見呢張最少effect最清純

OKOK.

真心尖到好癲WO

老婆咁中意唔排除自己買

妹妹團全部都宣傳相

咩宣傳相，album簽名會?

大谷呢件一定係私伙野

第4張想點，想我咀到佢透唔到氣?

下個po應該已經走咗

官方圖

太睇少我地香港既指原系飯了吧
利申唔知有無10人

講真完全接受唔到放咁大隻公仔係屋企

cls真係生得可愛大哂，咁無聊既30分鐘片都有

yes

一隻咁少, 放多幾隻都ok, 有美里喵就得

阿妹係真係好可愛

加速推爆呢個post先

屌你老母又黑
btw

痴線漲到....

巴打放左成日假，睇左con未呀

睇左兩次了 不過冇字幕聽唔明talking, 哭死了

瞳妹一向都幾有肉地

2次???巴打你都幾癲
今場一大看點就係好多由mb講既野，全部比哂nonno

唔算癲啦，平時長期都loop住d con

望左下D歌真係幾跳下
順聽完一次後等完整版先專心睇

未睇CON既唔好入
劇透

Ching打錯字？兩句都唔太明

睇黎今次con既野，好多nonno都事先唔知情

某D歌無啦啦快轉左唔見左一PART

幫緊你 幫緊你

BTW睇咁長都要等星5 6先

有時D野
唔睇佢還唔睇佢
但走果下真係唔多唔少有D SAD

快手到

我覺得自己以前笑過佢好衰雖然真係無feel推唔落

唔駛推既
尊重返佢係呢個團既一份子就夠

[雖然係瞳黑 但係度OK既 但唔好企中間

BTW為團平衡
應該都會招返個人去補返個位

1個2期咁odd

空降大佬
壓力山大

之前隻肉桂狗既作者都有嚟香港攪簽名會架

Lm

真係好sad, 12個人感情咁好少左一個真係好傷心

竟然黑瞳妹咩
唔推晒全部mb但係相信所有飯都唔想有人走, Nonno

算啦 髙松瞳唔係每個人都懂得欣賞

腫b

以前唔覺得瞳b靚，而家覺得好正

個人黎講同maika諗法幾似，=LOVE一係就齊人，一係就解散
但都係講笑，咁樣對其他MB又好公唔平

講靚我覺得一二單嗰時最靚 成日睇返佢一單mv啲大頭 而家嘅腫b係有韻味

自己都知就唔好po啦

固定成員的煩惱.

樣靚補救

提提大家大谷寫真集聽日截止
≠ME好似岩岩截左

大谷幾時知結果？懶得搵返個網

9號截，10號知結果，13號前付款

早耶睇相真係幾正

thank you sir
中就有簽名 唔中就慳650円 點都贏

why，你去第2度買寫真集都要比運費架

amazon 應該冇國內運費?

冇呀 樓主係咁 有少少弱智 大家多啲關懷唔好笑佢

樓主唔等我有冇落

係咩, 點解我之前係amazon買零食都要比運費既

momo會落架咩 我就算第3rd抽都唔會啦

[3/22（月）]
落合希来里 第1部／ 蟹沢萌子 第2部／ 蟹沢萌子 第3部／ 本田珠由記 第2部
[3/24（金）]
尾木波菜 第3部／ 落合希来里 第3部／ 蟹沢萌子 第3部／ 菅波美玲 第3部／ 鈴木瞳美 第3部／ 谷崎早耶 第1部／ 谷崎早耶 第2部／ 冨田菜々風 第1部／ 冨田菜々風 第2部／ 永田詩央里 第2部／ 本田珠由記 第3部

得肥妹冇名了

痴撚線，連落合都榜上有名.....momo好慘

突登喺amazon買零食 書同CD好多都日本國內免運

牙落兩日都就快賣晒

平時都只係聽下歌
琴日開YouTube先知有人卒
咁會唔會再招人補

夏音、心心、毛毛，人氣最低top3

不過有ching 川中子都落晒

估唔到有淨係聽歌既巴打
Btw唔會招啦，無一齊經歷過咁多野，唔會融入到落去

個位ching應該個ac 有問題吧

唔想咁快再有變動住 髙松先返嚟冇耐 習慣返之後佐竹又走

估唔到kirarin 咁多人啱

屌你又燈

用啲twitter假相呃飯 momo就唔同 太老實

太環保

可能momo 個樣太正路可愛日本妹，唱功咁好又可愛都冇人氣真係可憐

招覺得會嘅,但相唔會咁快専登招一個人補充,估計幾個空缺先會.

唔好再變喇 依家要驚Sana tsun 想畢

今日未貼

佢太窮無錢買新衫，無錢買美圖app既filter

認同，可能真係學h!p招幾個研究生先
偶爾插佢地去join 兩個團既con咁

之前飯48而家飯46
YouTube成日介紹我聽
又幾好聽 1單聽到PIC都有聽

大家心照啦...sana咁既年紀少危...

美波 Covered by 櫻井もも 呢個都幾好聽

所以未少人抽係唔推嘅人眼中 日日都一樣咁制

應該唔會24個少左一個就招啦, 同埋新人真係會好難融入其他11個，始終佢地關係太好 睇佢地平時啲互動真心關係好好

覺得樓豬呢個提議幾好 好過嗰啲選拔玩法

柏木由紀都未畢 Sana tsun 唔好畢住please

好尷尬 好似返份新工 全間公司friend過打band 自己一個新嚟成個on9仔咁 放工就返屋企

momo爆到一日未係最差

但sana讀到下書的，你係老豆想唔想個女做idol做到30歲
但最少應該仲有2年睇既...

好識social既或者都埋到堆既.... risa咁既就88了

痴線有無咁賣得，佢一部得100隻碟?

得返牙落係兩部既未爆到

禾系risa型毒撚

反而呢種真係唔好,仲要呢團玩下,嗰團玩下,搞到團嘅邊界模糊曬,同埋招都唔好搞咩研究生制度.

但指會去問肥秋意見
跟48應該都係搵老研多
一個補位+其他有料再妹多團
但未必係今年就做既事

h!p並唔係你講咁玩了
一日研修生 都係未出道 係大concert(當24girls) 會畀啲時間佢地表演下
出道就跟死一個團 或者班研修生自己組新團 例如beyooooonds

就係唔好玩咩研究生,468型式好H!P型式好.

米燈.

牙sir係咁衰.

我好中意sana囉但因為銀包問題，無點抽佢覺得自己好衰

無錢同無時間只係你唔夠鍾意sana嘅藉口🚬🐤

人靚先carry到配色咁怪既衫

可能我潛意識對GEL甲既女仔...

哇想解開佢件衫D鈕....

沙拿又有舞台上係咪未有人講？

佢大學補出席率唔係畢唔到業搞到要辭演單嘢好似尋日發生咁
時間過得真係快

um.....個身型比例幾具特色

原來有件咁嘅事

咁樣好似好啲🚬🐤

係呀，個陣突然退出話好內疚
但好似話返多左學，見多左fd又覺得校園生活幾正

張相有咩分別 btw大谷身材好正，好似有腹雞

驗眼啦 自己轉圖片模式比較下 改得太自然 冇計

cls我對比左n次都唔覺有咩唔同wo

nanaka唔笑就是靚女

抽咗幾多？

會唔會太得意

nanaka唔關我事了，佢有好多fans

每日都是差唔多既相+一樣既文字

捉緊盤好大既棋

きゅるんっ💗

美0是好女仔，成日開sr又成日更新靚相

屌你老母又賣日歷event，係咪on9，又玩咩1冊2冊3冊

咁你可以唔落搭啫= =

maika簽名wo.....無得唔落搭
但大谷今次個第4部勁抵wo，唔抽佢個寫真集event了

講到你實抽到咁

訂咗喇屌

再買.

退囉!

屌個日期 到時老婆已到冇得玩了

你買寫真集夠了，大谷會體諒你

點會冇得玩都係簽名會 佢開live簽名之後寄返本野比你

係囉,開嚟睇等讀名

留意番, 睇 idol 已經係死罪 仲要網上簽名會

真心會唔知你睇咩定你隱藏行跡勁過FBI探員

唔好太睇少我
佢知我會聽歌睇下concert, 唔知我又睇live又買相又網上簽名會又盛 更加唔知我推美里喵

Cls...牙乃比人爆佢原來做援交......

但佢話淨係食飯.....沒事兒！

想爆料了

係時候振夫剛！

想join叫佢介紹野口同momo比我

又係文春老屈

畢業con都開埋先出文
weak咗啲喎

我實信㗎

Deep state又做野屈人.

傾掂數

指原一早打好關係

Momo 做idol既覺悟好高的

今晚有記者會，睇下有無多d 料

我識睇面相，牙乃唔係咁既人.🚬

比你咁燈一燈 慘了.

其實個男人就係你

等牙sir即時傳譯

有15萬YEN我去抽傾計會好過啦

你出左idol坑未

壓垮idol飯嘅最後一根稻草

尋日仲攞咗卒con官方archive落嚟upload埋 而家都廢事畀link

就算單野真係事實，呢場咁精彩既con都無錯的

祝牙乃出入平安 長做長有
其他mb要引以為鑑 係都唔好畀我知畀我活係幻想入面

唔好講唔想幻想...

risa咁怕羞唔會啦
舞香野口係毒撚都安全，大谷娜b就有錢女

Sana
btw 又話記者會

岩岩去youtube飛住睇左陣，都係讀返同一篇野，無咩實際證據

Sir唔好再燈.

唔係有相嗎?

又唔係影到抱/kiss，咁樣一齊行路唔算d咩吧

美里喵都係有錢女咩原來
Risa好似屋企都有錢的

Nonno 咪又係宅女, 呢單野應該都係被屈架喇, 文春一向都係咁

估姐見大谷用咁多貴化妝品，又多靚衫，間房又放咁多公仔
btw文春有實證我成個keyboard食左佢呀

信心係有既但係唔好燈

上個月底她被《週刊文春》拍到，和一名年約40至50歲的男子在高級飯店碰面，兩人一起搭電梯到客房，待了1個半鐘頭才離開。

而這名中年男子被起底是高級交友俱樂部的會員，加入會員後，會定期收到女會員推薦名單，如果有喜歡的女會員，除了年費之外，還要支付「設定費」，若進一步發展到肉體關係，女會員還會有「津貼」。

據爆料者透露，在收到的推薦名單郵件上面，詳細記載佐竹のん乃的三圍和年齡等資訊，還有加上「希望10Set15」，暗指報價「發生肉體關係10萬，Set15是指設定費」。

對於被拍到和中年男子開房，佐竹のん乃所屬經紀公司回應「向本人確認過，雙方只是在房間裡聚餐」，不過俱樂部前員工則打臉此說法，表示男會員加入就是想發生肉體關係，這樣女會員也會有收入，「沒聽過男會員和女會員在飯店房間只有吃飯。」

但9成因為呢壇嘢而畢業吧.

唔畀人發現嘅 其實食兩家茶禮不知幾爽

食飯

公司唔比秘撈.

仲搞con歡送佢都算良心僱主.

係,睇唔出代代木咁好人.

榨取班毒撚最後嘅金錢啫

我就覺得唔太可信，十萬yen , 7千幾港紙食到idol? on9 咩台灣啲二三線綜藝咖都食唔到啦

呢篇文寫向本人確認過喎.

個半鐘 畀佢10萬+15萬yen 當佢兩皮hkd齋食飯都仲抵玩過online talk好多
想入會...

唔通本人承認畀人屌咗咩 老閪都話食飯傾計啦

我就覺得怪怪地, 唔知會唔會係翻譯問題, 就算係都唔會咁回應啦

我都覺正常公司實話唔知情！問下先！無野講住！

講真，食個台灣通告藝人仲要十分唔紅既都6萬台幣起跳，唔覺得日本價位會平得過台灣，可信性有啲低 不過去酒店房聚餐又真係好肉酸

行蹤敗露坦白算啦,呢個回答咪仲搞笑

2皮都唔算好多姐，原來我地都可以join高級會所

咁日本咁多idol牙乃又要唔係紅.

兩皮是冇可能的 唔覺得日本會有可能平得過台灣，唔好問我點解知台灣價位

正想講你都幾熟架步

指原旗下上過武道館既現idol 喎 就算真係賣身都唔係呢個價啦
不過算啦，如果真係因為咁要畢業搞到得番十一個真係好無言

唔理壇嘢有幾多成係真 我都覺得係因為咁所以卒

叫做有啲人識,但講紅又唔算係紅,基本都係得本身睇IDOL啲人知.

而家都叫走得風風光光，好好睇睇
唔知黎緊お話し会佢會點

我諗會話病取消架喇

但佢好似1月尾定2月頭宣布?唔通聞到味.

剩返4場，個度應該都7-80萬日元，唔會臨走咁搞鳩公司吧

牙乃係武道館之前已經決定畢，但文春單野係2月尾先發生，應該唔關事

只能夠回水架je,牙撈夠唔夠膽出嚟比人鬧.

收斂一個月咪乜事都冇,唔會影響個谷,定係諗住最後現役時間可以叫高啲=.=

班飯真係會發癲的，應該唔會搏

你假設咗佢講嘅都係事實啫

時間線整合
2月1話卒
2月25影到
3月6卒con
3月9報

唔能夠排除文春再早啲影到 之後同公司夾期 串通個故仔先報

咁講下講下 3月7聲稱唔舒服可能都係...

唔知其他mb係幾時知.

如果一早知道都喊晒咁鼓勵人接客都幾癲

真係唔知文春幾時收到風.

相信一定係已經收到文春通知啦.

一定有CALL曬佢哋返去開會,相信中間仲發生過荷蘭三棍客事件.

等愛隊短山本杏奈在接受朝日新聞訪問中，炮轟のん乃，舞香和樹愛羅等人，稱她們就是等愛更衣室的毒瘤。。。。瘋了，瘋了，都已經瘋了。

應該係呢段先啱,
隊短臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像隊短的性格，果然在隊短再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在のん乃毫無防備的情況一棍打下.............

有冇興趣夾份 一人一皮嘢奶個半鐘 不枉此生

往死裡打

少咗個精華 人數啱啱好
當時很多隊友都已經無法容忍のん乃的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了のん乃，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的山本杏奈更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把她往死裡打！』

咁都FBI =.=

又唔駛自責，講真，佢係靚女黎，係幫佢設計形象同化妝嗰個有問題啫。

Ching快啲追返post 會有新體會

.

運營完con,等佢地返曬屋企先通知mb佢哋牙撈原來搞劑咁大嘅.

鬼咁樣都做到少女組合?

咁個前設即係牙乃呃mb呃到最後一刻 仲悲哀

如果係咁班mb應該嬲到極，唔覺得指原處理得咁差，始終佢都唔係第一次見識到呢啲情況

Ching, Sana Tsun係邊個？

咁就要好似大場美奈咁叻啦

開con 前個幾日牙指有啲天氣twi ,奇奇怪怪咁,會唔會有啲玄機.

最尾嗰張....頂唔緊呀

冇問題，可愛即正義

諸橋沙夏

咁應該就唔關事既

OMFG

而家場con有呢個效果
如果文春係事實 而mb知情 大家未免太過好戲 機會好微
我覺得 一係文春吹大 一係牙乃mb都呃埋

什麼三棍客事件？

足球往死裡打篇潮文，佢地搞下笑only

係咪mind blown

係，仲有覺得可悲

如果一早知文春會爆&件事係真
1. 指原應該會危機處理教好晒mb 點應對，睇畢業con 唔似係知情啦，呢十一個人邊有咁好戲
2. 如果因為文春單野要乃畢，咁就唔會唔通知啲mb 所以應該都唔係
3. 所以淨低只有文春吹大左，只係佢地farm 定晒啲黑材料見乃咁啱畢業吹下谷銷量

好慘 回力鏢嚟得太快

咁係呢啲人太認真idol設定嘅世界.

表面證供嚟講 呢個判段算最合理

仲有個可能 牙乃收到風一早知衰 早走早著 唔想累到個group 最後都係畀人爆

日本係好多呢啲認真魔人瘋狂粉絲

唔會，文春點會淨係同乃講唔同指原/營運講，唔係咁運作既

未必嘅 可能介紹牙乃做嘅人會知呢 嗰啲人人面都好廣吧

假設呢單嘢係真，我覺得好不解。其實日本藝人做呢啲part-time都好耐歷史，應該好有經驗。點解負責扯皮條嘅士大夫仲會咁唔小心。唉

更加唔會啦, 基本上啲客係唔會有個女既contact, 因為營運單位(所謂既會所)要避免你地私約搞到佢地收唔到中間人錢, 文春一路都係話個男人係會員, 又有其他會員爆料, 會員就唔會有女既contact同佢講, 同埋間所謂高級會所如果咁樣同八掛雜誌合作仲邊有人敢去, 你估去玩嗰班有錢人唔怕比人爆, 呢啲會所我好熟啦, 可能性好低

以我個人經驗可能性好低, 就算係亦都唔會咁易比人影到

你誤會咗我意思 我就係講緊個中介人提水 唔係合作
不過anyway 事實係點牙乃自己最清楚 而家人都走埋 又唔撈娛樂圈 其實都食下花生 不過係一切嚟得太過突然 太過shock

電腦分析,其實係爆料者一直有利用呢啲黑料同要脅牙乃,所以牙乃知唔掂水閃人.
嘩,呢個分析好高汁

希望大哥分享多啲.

就係覺得有類似嘅可能性 大家好嚟好去 唔好搞到咁多唔關事人

有邊個估到推牙乃都會落得呢個下場

間中介如果搞到要比文春影到去爆料呢, 其實間野都執得
講真幾樣野既:
首先唔會一齊上房
其次係如果係有少少知名道既都應該會停車場直上唔會有機會撞到其他人
當然走既時候都會直接停車場走唔會大搖大擺行lobby走
再者就係啲會所應該會有合作開既辦事地點確保安全唔會有記者

其實文春影到張相係點樣架

接住落嚟就係點解會影到張相,就係爆料人同佢deal咩最後一次之類,但係當牙乃應約時就其實賣咗料比文春夾埋影相賺多筆,所以爆料人就係個呀叔！

利申：睇好多H漫,av!

咁就要引用唔知喺邊度睇到嘅一句說話：“泥巴沾在褲子上，不是屎也是屎”啦。
Anyways啦，希望佢之後生活ok

最後個阿叔扑咗個記者

利申 睇好多av

本身以佢嘅idol生涯 又做過c 又上過武道館 都不枉此生 無咩好遺憾

其實都係 點會一齊行畀人見到 普通人偷食都冇咁柒啦

好似有道理,
但本人係認有上房嗎.

所以唯一解釋係嗰個中年高層仆街放料？

仆街，上埋yahoo

原來得張咁既相 真心弱智

我估其實已經講好咗數先登一張咁嘅相出嚟。如果只係得手上得呢張相，你係營運同佐祝采佢都傻啦，係咪？

「神様どうか 伝えてください 」
而家聽到依句好痛苦
希望儘快水落石出 最緊要=LOVE無事

Cカップ 肯定吹水

文春個source有多d相同報價email
同埋唔係阿豬阿狗有25萬日元就指名到佢，要入會先，唔係明星仔邊開得起呢個價。佢用得呢個名登錄，其實根本冇諗住要長做idol

咁又唔係wo，呢d 辣妹樣既多數唔細

勁，你地琴日傾左幾頁nonno

冇辦法，太震撼。我以為見過48初代總監，老咪同班高層唱K嘅相我已經看透世情.....

日本個標準好似係同香港唔同

暫時未算好震撼吧，得張一齊行路既相渣wo
Btw等官方公告了，昨日無mb敢出po

真 唔覺有咩震撼46嗰陣唔係都有咩
文春平時成日擠牙膏 唔知會唔會仲有啲爆啲既未出呢

咁希望我係overreact啦

係啦，如果牙乃都C，舞香應該有E

茶餘飯後花生下啫.

日本size嘅C其實唔係好大

46個陣影到拖手+抱抱，搞埋人地老公都無事
我地霉團+無咩證據好安全

momo應該都E 利伸度過

公司唔畀佢地講嘢啦
都唔知要靜到幾時 希望今日官方有個回應 完咗件事佢
衰啲講 人都卒咗 快啲完咗件事唔好拖累大家

凌晨先岩岩食完飯嗎我係12點就要訓覺既廢柴

係驚影響埋遲啲啲番組難得有電視節目 有呢啲新聞影響收視

除咗西7，我諗唔到仲有邊個，可能我唔熟46

唔覺意傾到訓得4個鐘就返工

好彩之後嗰啲番組都冇佢 煩少樣
其實可能都唔係好彩 係計劃之內

真我地偶像飯好單純，你話係假新聞我地就信架啦

追完po學到好多嘢

搞到唔等我都冇得出post了momo 個每日きゅん更新

日本係細啲嘅 但係我印象中牙乃係平胸

紅先易無事吧,多死忠.

個位巴打可能要接待公司客人，先要識呢d....

其實家姐既事關牙妹咩事

quote某巴打：idol同idol飯都係世界上最虛偽嘅生物

實有好多我呢d盲撐撚 ，唔驚

我嘅宏願係有朝一日能成為嗰位師兄服務嘅客人之一

可能驚痴線佬留comment

需要momo嘅治愈能力

comment問幾錢

真係好驚再見到醜聞
本身我果隊韓團面臨最大醜聞可能要解散
我心情已經唔好
唔想連呢度個氣氛都咁凝重, 的確d member琴日都真係冇update....

指原快啲向23girls照肺，叫佢哋有咩秘撈呀，約會咁，唔該小心啲

搵搵吓Twitter先發現nono同48嘅山根良羽係朋友

韓團? 邊隊
btw暫時都唔算凝重既，好大機會雷聲大雨點小

nonno係社交王黎，識好多地上/地下idol

叫April, 即係我個名果隊。
kpop個post日日爆post都係因為佢

10萬入場費，加多個0係酒店房玩乜都可以

你個隊真係不得了

更多資料請移玉步

D韓國女仔好似咁中意玩霸凌好彩人無事

喂喂喂

邊到辣

揚威海外

樓主先會知

又黑又gel哂甲，個feel幾似吧

假既始終係假既

我有friend知我有追=LOVE
已經send畀我問咩事
點答好

睇下運營點答先知lu.

快d回應啦，一陣隊短今晚唔開sr

上武道館唔見人報依家一個畢業mb 比文春搞就傳晒出黎

仲要搞到23個人靜晒，想點？度咁耐都未諗到點回應會唔會太廢

法國樓主真係幾燈個標題

唔會 一向都係咁冷處理次次都咁

可能真係會停
依家搞到咁大好難預計對成團有咩影響，始終唔係禁愛令拍拖咁簡單，普通人會接受到你拍拖但係唔會接受到你賣春 屌運營同指原快啲搞掂單野，一陣搞到成團人因為咁而散band

無燈吧，好彩我無祝Nonno一帆風順

隊短全勤sr架wo，無理由因為咁斷
Btw賣春我都無咩野，搞親=love我就反佢了

指原系仲有幾個未成年mb, 唔知佢地家長點睇了
隊短開live 實好多人問呢單野, 點答

尋晚有開嗎？

指原可能要出嚟謝罪

想知最後牙乃到底會唔會認做雞

特登無啦啦朝早7點開咗

除非佢下一步係步鬼頭桃菜後塵，如果唔係點都冇理由認

沉默是金
online會邊個提呢單野就ban，玩哂就正式畢業走人

食飯還食飯 做雞還做雞.

講真入酒店食飯傾下計都唔出奇吧

除非係一班人 staycation 啦

55.

孤男寡女酒店房食飯
比著你女朋友咁同你咁講 你會唔會信？

開直播講呢單野了!!!!!唔好活動休止啊

屌好撚驚執柒

不詳預感

唔會啦，而家咁紅，會唔會因為呢單野執仲要個mb都走人了

指原親自開

等巴打翻譯

隊短你冇做錯到

cd rom忍唔住留言 指原P真係好好

一開始指原話nonno畢咗業引退咗 八卦雜誌唔好再搵佢喇
隊短有提到成員自己點解察覺唔到 似係確認咗係真
指原又講到其他成員冇需要道歉 有錯都係佢哋營運方嘅錯

日本人式道歉，無講清件事，總之叫大家以後繼續支持=LOVE同埋叫飯係online會唔好提呢件事
btw似係認左了，因為個feel似同牙乃割蓆，同埋話信頼を取り戻す，想取回信用.....

巴打又有睇=LOVE嗎

我係絲
有啊三單就開始留意佢地上年冬巡已經想睇抽唔中飛
今次卒業con又唔中

上個post 好似有個nonno推 嗰位絲點

割蓆好合理, 都畢左業, 應該落晒order所有人唔會再提乃, 再去盡啲應該唔再唱乃嗰兩首歌, 係擔心11個mb自己心理壓力同埋未成年mb家長會唔會比壓力唔比個女繼續做idol, 真心擔心隊短, 佢肯定好自責冇發現到呢單野, 大家仲成日講mb關係幾好超越朋友家人... 咁大單野反而冇人知... 唉

咁牙乃仲玩唔玩online talk?

係喎, 真心鄧乃推慘

唔會比佢再參與啦應該

在日

一開完全體人員即刻出twit

將卒con，那場12人美好的回憶收在心中吧

大谷不忘推銷下自己本寫真集

原來咁多CD-ROM留意=love

呢壇嘢之後更多唔敢上水啦

老婆首當其衝呀，好快就生日加寫真 實distract晒依家
唯有希望d酸民唔好再傷害佢哋

少年你太年輕了 來來去去都係繼續嗰幾個上水

隊短都出左 post
淨係得iori未出

回憶總是美好的

可能怪責自己明明最接近Nonno既人，但都無察覺到

咁又唔會，又唔關其他mb事

完全接受唔到自己最追開既兩隊霉團幾乎同時雪上加霜
比我時光機回到武肺前得唔得

已經比娛樂台其他po笑緊.

痴線佬既野好難估架, 賣春唔係拍拖, 其他地方已經有人講緊其他mb幾錢 cls

我咪呢個意思

都出左了, 都係官方回應, 純粹遲左

之前樓主仲話牙乃冇咩自信所以走其實係太有自信有自信到出埋去發展事業

屌啦俾文春話nonno喺酒店出返嚟轉頭同佢去玩
求衣織心理陰影面積

喂唔好bin.

唔好拎嚟比 你個團係團內欺凌 請人食過期大醬湯+偷人保温杯 etc
牙乃至少無直接傷害隊友
間接就有

間接都唔算有既，可能其他mb都係驚訝
而家走左就算了，無咩好反

我見一個屌一個

無傷害隊友但傷害個group.

其實就算未畢 結果都係一樣 退團處理 宜家對團唔會話影響到啲咩啦

真 見到公海有人問其他mb價 真心嬲咗
松村壇野咁耐依家啲人仲記得
以後=LOVE個朵唔再係聲優偶像 實力偶像 而係有成員做パパ活

對mb都好傷架, 佢地一路以黎都講緊mb間關係幾咁close, 點知比乃呃左咁大單野
最後都係要講句, 咁樣影到真係好on9, 大陸妹都識停車場直上房啦, 作為現役偶像竟然咁on9直接一齊行一齊上房仲要行lobby走 賣都賣得傻撚過人

你都岩既....始終對=LOVE既名聲有唔好既影響
但發生左相信Nonno而家都好內疚，搞到自己最珍惜既組合...

日本妹係咁，好on9的好多單都係大搖大擺係條街度被人影到

係既....而家望件事快點淡落黎，唔好阻到=LOVE發展

衰d講大陸妹就係夠奸夠機心
日本妹就真係又天真又傻喇

我估佢都應該好自責
不過都係嗰句 人都走咗啦 花生又食埋 無謂太花時間討論

睇下啲金課唔課到仲好 大谷寫真event 我仲係抽選待 正常嗎?

都係既
係呀我都係抽選待，可能聽日先出

佢仲用團隊名氣同idol 身份嚟叫價= =

你點知的

上轉先衰完海外飯
今轉再踩一踩
未計班友會想退費

短期係搞到大谷本野既活動同不等我隻專
但起碼卒左先黎爆
應該搞隻CON前一早知
所以指原 營運食晒件事

台灣三線冇人識既藝人都識搵間停車場直上既酒店，屌間會所執柒左佢等我揭手好過啦

我外判左叫fd 幫我抽希望中到

米屈，佢好天真好傻好珍惜呢個gp的

last idol狗入嚟搞事 拉.

指原可唔可以順便教埋親生女育髮 好擔心娜糖髮量

唔好攻擊野口黨友

Risa 都有份了，拍住Iori 衝下人氣

呢兩日既新聞佢大受打擊搞到咁.

娜糖一向髮量都係有危機

噢另一邊iz*one 解散
指原不如叫佢啲愛將過埋黎幫下手cross over 下

是搲甩曬啲頭髮嗎

唔好介意, 對於每次睇到izone,我都不其然咁將果12個人完完全全對到晒等愛果12個人既特徵定位

真，我一直都咁講但比人話娜黑
成日d頭髮札得咁緊就係會禿......

勁多人落選，美里喵人氣超勁

好想中

竟然係高鐘，比你攪完卒業con先出報導，你公司算對你好好，比着本家已經一早爆咗

咁有趣

英妹=牙沙 牙宮=舞香?

點對到
邊個對牙演主舞地位

想知邊個對maika同大谷

係,啲說話都幾難聽
不過無計,斷正

牙宮啦 都係宅女

野口都宅女wo，btw牙宮唱歌點的

錯, 以下係我個人睇法。但都有缺撼,我講漏左只係完全對到11個, 我對唔到阿真同肥朣

11個完全對到位係.....

1人氣第一, 後生
2人氣第二, 隊中比較姐姐既存在, 顏值第一, 但唱功唔得
3主音
4形格, 帥氣
5可愛, 矮細
6低調
7人靚聲甜, 隊中主唱之一
8領袖,第二領舞
9清純, 乜實力都冇
10主領舞+唱歌全能
11除左model身形同樣之外, 其他都唔得

但都有缺撼,只係完全對到11個, 我對唔到阿真同肥朣個位

嘩佢好大壓力咁wor

想知11係講緊邊個

大家估下先, 唔通真係得我覺得咁定位明顯似？

9清純, 乜實力都冇

太易估了，9係risa，11係大谷

大谷邊度model身形.

慘, 錯晒
不如大家睇下娜糖點睇izone再慢慢估, 雖然冇關

9係咪po親都會比骨蛇負皮位mb.

我嚴重警告連登會員森保まどか，唔好再串我腦婆

追完po 我只想講句：
我想跟金元帥認識台灣

想開估未？定先開估等愛部份先？

唱歌麻麻 跳舞麻麻 MC麻麻

唔好串我老婆個人短

阿妹

2點睇都係大谷
顏第一

人唔短...腳......

估唔到本田有c曲了感覺會似樹b個首歌，可愛風

答對, 非常明顯
而izone都有個完全一樣對位

q

估唔到喎,
我都鍾意佢呀

BTW睇榜佢人氣唔係2

本田

我就咁打イコールラブ ランキング咋

我自己就鍾意睇銷量為準

唔好學壞

izone 顏第一 要世界大戰了

妹妹團最中意佢同美玲bb

拿高！

公道講句 應該係牙純.

真係好睇個人
五分鐘後開估，大家要估要快

顏第一？maika表示不服

櫻花呢
真心世界大戰

金元帥去左英國蒲，無機會再返黎探我地了

全部都靚好唔好

件衫咁低...雖然冇嘢睇

maika禾稈冚珍珠的

有的有的.

1人氣第一, 後生
Iori
2人氣第二, 隊中比較姐姐既存在, 顏值第一, 但唱功唔得
我老婆
3主音
麥卡？
4形格, 帥氣

5可愛, 矮細
娜糖？
6低調

7人靚聲甜, 隊中主唱之一
Sana tsun
8領袖,第二領舞

9清純, 乜實力都冇
唔係Kiara 掛
10主領舞+唱歌全能

11除左model身形同樣之外, 其他都唔得
Risa?

其實好難估

漏左瞳妹Shoko花菜 隊短照睇應該係8?

蒲你個頭 坐監咁款

開估, 純個人睇法, 慎入

1人氣第一, 後生 Wonyoung 對應 Nagisa
2人氣第二, 隊中比較姐姐既存在, 顏值第一, 但唱功唔得 Sakura 對應 Emiri
3主音 Juri 對應 Sana
4形格, 帥氣 Yena 對應 Hana
5可愛, 矮細, 突然一句唱得有驚喜 Nako 對應 Kiara
6低調 Honda hitomi 對應 Nonno
7人靚聲甜, 隊中主唱之一 Chaewon 對應 Maika
8領袖,第二領舞, 少少大份 Eunbi 對應 Anna
9清純, 乜實力都冇 Hyewon 對應 Shoko
10主領舞+唱歌全能 Chaeyeon 對應 Iori
11除左model身形同樣之外, 其他都唔得 Minju 對應 Risa

所以對於金日成先生既提議, 本田仁美會最佳人選
唔係因為你條問題, 我都唔敢同埋唔會有機講下我一直想分享既有趣既事

其實⋯⋯真係完全唔似

Hana邊到似娜B
Sana邊到似嘈柔理咁仆街
牙降邊到「人靚」呀Maika 邊有牙降咁厚面皮 何況Maika唱功屌打牙降
最撚嬲你拎我Hi同佐竹條八婆比

本身估曹婦=牙乃

我嚮造假案之後已經冇再睇,
全部都係迼假案之前既睇法,之後點唔知
要屌唔該細力D,
唔該多一次

比人氣排名誤導左, 同埋原來櫻花喺IZ都已經係姐姐既存在? 我都唔知添
矮細我地一定係隊短最矮

大家唔洗動氣, 巴打都係分享下, 唔同意笑下咪算, 今日已經好低氣壓

我已經付出好大勇氣冒住比人屌, 比我想像中好好多架喇

多到

唔驚，我地好nice唔會屌人既幾認同你第7

cls開10部但50分鐘一部即係好短啦，應該都唔難賣哂既

隊短竟然照開SR

開未開 冇做雞驚咩

岩岩直播完，件事已經告一段落

個post名

岩岩PO左一小段 ズルいよ ズルいね 上IG
有幾個無追開Idol既friend都話好好聽
明明大好未來 一諗起=LOVE被佐竹影響到就嬲

有我地繼續支持，驚咩被影響
鐘意上一個idol團，可能係因為歌曲/mb，但唔會係因為個團無黑歷史

cls大到

你指太陽?

老婆真係好正我愛你呀

等愛真係歌舞顏綜藝都好正
講真乃都畢左業先中炮, 應該冇咁大影響既

我諗佢地都係問過晒指原先開SR/出tweet/ig既

嚴正聲明真係要禁止牙骨睇idol,撐邊隊就邊隊奶嘢

我都落 估唔到甘紅

有能力谷到咁，證明大谷本身都有d料

關我鬼事，今次我又唔推佢既

我落哂5個，淨係中到個2冊set

笑！

淆淆地 開多咗個ac抽肥腫3冊

你定啦，瞳妹仲要最貴既3冊set，應該好穩

youtube演算法叫我睇 毋忘初心

淨一個三冊mycard 應該都穩吧！？

Mycard少危，建議抽多個兩冊

有冇其他戰跡

搞壇咁大醜聞,應該少人買.

個個都咁諗 覺得自己要買多啲繼續支持等愛 之後就爆了

睇完字幕組了, 指原真係好warm
希望大家繼續支持等愛

link.

第一眼睇以為重覆FC完又真係未貼過呢個表情

你同佢講下.

挑，佢不嬲鐘意同一日影百幾張，分幾十次用

咪就係講返個句諷刺下

搵埋anna出嚟講 真係一個好正確嘅決定

我以前喺48有個推自拍
對眼瞄左、瞄右、望鏡頭 其餘一樣 分咗三次嚟po

你講緊邊個？我淨係知你推横山由依

嗰個棄咗唔使提

可靠的隊長一見到佢眼濕濕就心軟哂了

我係隊短心入邊實屌鬼,咁玩大家.

我係隊短 往死裡打呀
難得跟到牙指搵食 攞等愛個朵去做雞 仲要收咁平頂爛市

睇完anna講 之後牙指話mb唔洗道歉 又話佢係最好嘅leader 幾感動

真話哂=love出身，最少50萬啦

是了，mb鬼知大家私底下做wt咩
我唔會怪mb，希望件事快點完

責任全在乃方 真係成年人做咗咩自己負返責任 要道歉都係牙乃先
嚟緊咁多場event 玩玩下沖淡返未當冇事囉

牙乃做逃兵唔玩了

咁樣好自私，我相信一定有好多真牙乃推，係打算安慰佢，同佢講無所謂

可能係上級叫佢潛吓水先以免講多錯多影響個團

但都難保有癲佬搞事屌柒佢 唔玩就無風險

埋葬啦 冇十年都唔好出返嚟

講真唔係講粗口/ 鬧佢係G，我覺得被fans批評下都好應該
btw咁樣連最後一面都見唔到好慘

但唯一一個好處，就係nonno既券可以變成任何一位mb 變娜b好似即刻升值咁

入去同nagisa講 牙乃做雞我先見到你咋ありがとう

唔知娜b會黑面定講返ありがとう

傾太多呢單野，po 下靚相旺下個場先

我估現實係會撳report掣即bam

不要丟人現眼.

牙沙冇爆部咩

爆左又點，呢張替換券無敵的

娜b深黃的，唔會出賣手足

※振替の日程・部・メンバーにつきましては、ご自由にお選びいただくことが可能ですが、先着での受付となりますのでご了承ください。

※各枠には上限数設定がございます。上限数に達した枠に関しては選択することが出来ません。

你幾時先學得識睇條款

中國人冇合約精神 唔睇呢啲

係囉...AKB都係爆咗冇得用啦好似

想睇佢剃頭土下座道歉
唔係的話唔駛出嚟thx

咁又好似未爆曬嘅

但未爆哂既基本都係個幾位mb ....咁唔岩真係簡退錢好過了

咁又未至於要咁
祝佢幸福吧，希望佢唔使再搵老細

直接推真人

唔會吧，如果真推一個idol 唔會想同佢咩咩咩吧

樓主果然係非常人

聖人

業都畢左，唔會冒險比佢再出黎架喇

吓乜你地會想咩
我最多都係想同舞香食下飯，錫下嘴仔咁

正常男人對住靚女會唔想食架咩，可能我係壞左既人

阿蘭Ching係善良嘅聖人

想咀到佢窒息

feel到金元帥你後生個陣應該好多回憶....

昨晚隊短SR:
nonno當然是我珍惜重視的人，這是無論發生什麼都不會改變的事
珍惜是當然的，4年來一直都在一起，並有著一起完成的東西在，說變就變是不可能的

心情複雜.

成件事如果係真，對成班mb 一定係好大影響，始終大家一路以黎都close 得咁緊要突然間發現原來有咁大件事比人呃住

想問下究竟迷路甜日係做乜鬼？ 發佈阿妹center 新歌？

散播正能量

實有影響㗎啦,比人指指點點,人哋點睇你,要點過呢關,真係練心理抗壓力,頂唔住真係88.

琴日宣佈佢center嘛，≠ME官方擅自將3月10日變左迷路甜日

我永遠是舞香b的友軍

可愛到咁，risa真係唔驚我對佢做咩架wo....

又ミ又ten咪三月十

都好嘅 唔洗同你做襟兄弟

你們給我做好心理準備...

樓主係咁.

過咗嚟再傾

左定右！？
左
右

A犬咁串嘴.

搞我Maika 打到你地牙都甩啊

原來係咁

簡唔到2個都99分

右.

🚬🐤

外表黎講中意Risa 多啲
整體黎講中意iori 多啲

禾沙

愛你

真係好清純好想撕爛佢件衫

見d日本飯講，官網已經唔見左牙乃割蓆最緊要快...

之前仲話只想同mb咀咀

想撕姐，唔會做衰野

個12人cover cut走埋佢都其實唔難 唔cut已經仁至義盡

咁既話又割得太肉酸

夠佢用=love個朵做雞肉酸？

本田而家是≠ME妹系人氣no.1了

有咁既事？

老婆話餵我食糖

笑撚咗

不嬲都係= =

原來骨蛇以前啲合照cut走牙乃係有先見之明

好彩尋日隊短繼續做SR，唔係今晚都慶祝唔到連續放送1300日

大心臟！

岩岩睇返佢同iori合唱個首Fragile，明明係好感人既歌詞，但唔知點解有違和感我變了嗎...

而家有C做，抽野又銷量好好momo幾時有佢一半

因為見d日本仔話換到衣織嘛，咪以為...

咁阿妹係真係好可愛既

好靚女⋯⋯

其實之前要交代要做嘅都做哂，而家最好就咩都唔好講唔好搞。你睇吓公海出面好似好耐冇見過人仆街咁，營運同隊員做乜講乜都會俾人攞嚟做話柄。

牙no咁似我
辭職整鑊金既比公司嘆下

倒返轉,搞鑊金先閃水

又唔著褲

Sor, 琴晚太激，除咗唔知fing咗去邊

大谷到底係本身自己鐘意除，定扮yum

容我張狂，萌子真係好靚女又溫柔

容我張狂 我要保護我女友⋯⋯

終於有第2位手足識欣賞萌子btw你去保護你韓團d女

主唱＋門面＋隊長既完美女人萌子值得更多人認識
韓妹不了 ione我都只係追J-line

應該係形象顧問(指原?)提議嘅。佢成個package可以俾人文靜清純嘅感覺之餘又會有令人想佔有佢嘅性感氣質。你見啲公海posts都好似比較多人意淫佢就知啦

Up乜鳩一個開4部一個兩部仲唔一半咩

尋日個look不錯

變嘅唔係你 係牙乃🚬

人地賣得哂....Momo呢

一定係有苦蔥...

咪賣晒==passport 兩部

呢個唔計啦賣得咁少，お話し会.🚬

呢鋪唔計.

佢永遠搵到嘢去黑鳩毛毛

成日講到毛毛冇人睇咁

又屈我 咁真係賣剩夏音only

橙！

唔知多唔多走數狗

btw琴日見吉青你問，你≠ME鐘意邊個的

po下靚相幫大家醒下神

三田 好似係

maika黨手足，今鋪居然口味完全唔同

唔算啦,求其撳下.

唔求其撳下momo

冇嘢啦,比唔到錢講乜都多餘了

你唔係問左方法咩
btw睇黎≠ME既傾計會都要收皮，fm就ban外國人，chara就ban外國信用卡

Chara 你申請張jcb 咪比到,我度冇之嗎= =

佢係咁 on99

佢唔係同我地同一個地區係咁

=love 勁雖然唔知個位人流旺唔旺

居然係紅蓮華nanaka把聲唔好影響momo

渋谷の宮下パーク出口
唔係忠犬ハチ公像嗰邊, 但係都叫做係JR出口人流應該ok 掛

正
有機會靠呢首cover 一野爆紅了妹妹團

傻妹點解你可以咁可愛

唔洗同必屎做業配了.

真了，呢首歌閒閒地都應該100m view

咩必屎?

sor岩岩手震，影得唔太清

見到Maika講twitter 10萬人先發覺老婆有16萬人follow Iori都係十萬多小小, 原來爭咁遠

Beats.

又FF我老婆

Ching你係岩岩落嚟？我地香港人唔會用m當萬

佢可能講1億.

牙風把低音炮沉聲點解要搵首唔係合唱歌嚟合唱

拿咁公道講句，紅蓮華咁型既歌，nanaka把聲其實係岩d
只係歌唱技巧不足

操你媽套衫好靚
首歌聽左次可以比75分，loop多幾次可能再高d

喂屌你老母，momo 變左condom，少鏡頭又少solo

啲裙好短

我反而唔係好中意套格仔衫, 唔知點解唔係好順眼
首歌大路青春歌, 四平八穩冇咩好講

但我地=love 首青サブ都係格仔衫吧
咁我都係覺PIC好聽d既

新歌幾正

等愛嗰套冇咁校服feel同埋裙同衫都係格仔
妹妹團套衫好似太多野, 格仔外套加馬甲加大扣針加百摺裙感覺有啲太多左 純個人喜好

邊位分身呀

哦明你意思既 豪華校服feel 我還好

夕陽無限好~美0好好好~

正身嚟

momo牙 杯葛唔睇了

圖好
但你歌詞小差

吹到露晒額好怪
BTW大頭位會整返好個陰
MOMO3分幾後咪多返

上次多咗 今次咪少返

真,上次momo真係好威,今次鏡頭平均好多.

真，吹到個個劉海亂哂
momo個低抄鏡頭幾正

唱到出黎的

呢個眼神叔叔不行了

希望聽日順利見到老婆同佢講我會好好用你本書

新歌好正
成個MV最驚喜係依下

依個傻妹唔開口都呃得下人
一開口靈魂歌姬級
仲要第二句接住nanaka 真係嚇親

同埋Momo後面都叫多返part
牙落已成condom

妹妹團靈魂歌姬絕對係美玲bb, 根本冇得鬥

咁又唔係
聽菠菜唱live一樣有差唔多感覺的

應該剪返啲去前面睇YouTube comment話後半先有

BB.睇cap算 唔睇mv了

菠菜唱歌冇高低起伏的.

首MV印象一般
打歌衫似AKB個類, 不過水手服加晒分
仲要啲角度好邪惡

波菜講野就聲大大，唱歌就...
btw牙落有個畫面幾靚的，但好似真係得1個...

肥妹係PIC咁搶眼，今次要讓下

綜合黎睇，似乎大家對呢首歌唔算太好評🚬

你點得出呢個結論

暫時6首歌
P.I.C>君音>君僕歌>≠ME>秘密インシデント>刨冰

P.I.C拎嚟做CW真係晒咗

真係好差 首歌聽後半某幾句夠

咁呢d好主觀既之前個d有90分，呢首可能80分咁解姐

真....PIC仲日日loop緊...個MV又好型百睇不厭

我都唔好意思同momo講個MV了，我feel到佢對idol呢份工自尊心咁高一定好失落

仲問咩感想又要迫人講大話想直接同佢講 除咗好撚少鏡頭 可以有咩感想

我排得同你差唔多

cls momo今日個look柒到。。。。

著了什麼

我就係咁
P.I.C>≠ME> 君僕歌>君音>刨冰 =秘密インシデント

淨係見到去膊頭個位，我都唔知
好似又係全粉紅+個妝勁怪

開始好似我愛羅咁走火入魔等圖了

樹b本身個樣己經係99lv+神裝起手.....但momo....

Hmmmmm....

前面嗰句

拉！又block兩隻

mv都真係好少毛毛

我見有飯mark大頭時間, 播咗三分幾鐘先有毛毛大頭
仲以為佢有事冇去到拍MV 但數過啲全體shot又真係12個

哇cls撞死人咩

真講緊牙心都有段長鏡頭，momo好似得3個短既.....

嘩受咗咩刺激
咁搏命嘅

講真出寫真集呢d真係基本吧
大谷咁樣算保守了，好彩

真 件top仲要唔低胸
48是旦都揾到個係咩都唔著 只係揾野遮重要部位

有咁既事

算係普通性感了

指原tweet

呢張

所有人同我不停loop

唔知係修音師功勞定點，今次nanaka我接受到
2個人把聲一高一低沉，幾好

here

經典落合3 7 側面同角度, 揸機位大佬真係好專業

但牙風得個嗌字冇咩技巧咁

Bam.

眼鏡幾岩me

尊重下啦....雖然知你黑哂momo以外既

塊臉同幅眼鏡一樣咁圓

認真評論嚟🚬

咦呢件衫好似見過瞳b真係瘦了

冇啲太白嘅filter 好好多

法唔法國有啲yum嘅感覺

終於肯承認細婆了嗎

有，瞳妹一笑就少yum
大谷就係扮yum 但內心純情

超可愛

兩團唯一色氣既我只係覺得佢有

菠菜都好撚色

早耶係有色氣，但痴利根一講野就破功
波菜,kirarin就真心幾yum.....

原來今日起變返3人電台，好波

WTF? 唔係掛

佢係咁 係比其他人啲觀點有少少唔同

唔覺佢個feel好姣咩只係唔靚女咁解...

我屌... 洗唔洗呀...

你無抽1冊/2冊券嗎 因為個個人都想要3冊，最搶手

我又唔係好覺

冇呀屌, 冇諗過咁多人抽...

咁快出？寫真定年曆？

如果你16號夜晚6:00得閒，可以去大谷SR度買
會送特典，係一張B3 size既海報，印左大谷簽名+一句話唔係佢親手寫，但或者會有句thank you

算了唔討論牙落了....

SR有得買野架咩原來
到時睇下點搞先 想要簽名

如果你16號唔買，仲有次機會抽
抽日歷個度大谷有第4部，係簽名既寫真集+簽名既日歷各1，再送張海報

我他媽抽爆

寫真

錯覺覺得呢個髮型好Kiara

有d既應該都係得kiara會整呢種頭

暫時得大谷去左，其他懶到

佢自己本寫真，勤力啲宣傳都應該嘅

但塊板都有一半係宣傳=love日歷

佢哋同大谷不和🚬

除咗濃妝少少 都唔係好差見樓主講到好差咁

件衫都唔知mud9黎，心心領帶，又咩police
講真佢紅蓮華個套衫靚好多，不如以後問牙風借衫啦....

冇錢買衫搞到要問人借

窮但想做idol傳播正能量，勵志故事

樹b一盒粉底係咪淨係用到1星期

一日.

啲人話柏木皮膚差，但日本啲idols十幾歲撲上塊面啲粉仲厚過天婦羅，一路撲到電擊引退，有乜辦法唔差

無計的，唔化濃妝上鏡會好似素顏，變到勁柒

好肉

好賤呀

正

想篤肚上粒點點

cls...

成日話佢肥班撚樣同我出嚟
邊撚到肥呀屌你地老母

真! 以後邊個再叫肥瞳就
btw佢心口漲過大谷幾倍。。。

想篤佢肚臍

幾正

講真，有少少肉地先好啪攬

嘩好正!
幾時影？

我早排幫佢影的....2個人單獨

開始分唔清楚幻想與現實??

呀腫肯影呢啲,以為啱啱出道個陣焗影.

災難級fashion sense, 指原應該要個別指導下, 都唔止momo一個時裝災難其實

見到厚過天婦羅笑左

講真, 依家上鏡要化高清妝, 電視會冇咁覺的, 同一個妝影相/真人就會覺得太濃, 冇計 當然樹b都係化得太濃

色氣

可能比人話肥話得太多, 直接影性感相澄清
佢係好慘, 肥喺塊面

咁瞳妹一向有肉地過美里喵, 心口漲啲好合理, 美里喵好鬼瘦

老婆聽日生日了

原諒樓主, 佢係咁的, 瘋狂FF

不嬲都話佢yum底🚬

真係諗唔到，開名未連shoko衣織而家都好潮wo

單身太耐痴左線，靠FF維持動力

又唔係舞香risa個d，反正都除過，有job 上門梗係做

主要係妹妹團, 仲有瞳妹成日著得好顯老同顯肥, 執一執啲look會好好多

次次性感相都係白色

我最記得
今期公司電腦用佢做password

咁有heart認真set password
我做左咁多年野都係Abcd12345! 跟住 Bcde12345! 一路輪落去算

好襯喎我覺得

襯唔襯就唔知，但好想摸下....

我多數d pw一樣了，最近轉用maika1314

而家手都冇得你摸呀

記低了.

雖然我係咁屌fm，但好想快d搞9單お話し会

🖕🏻🖕🏻

大碟都未到又9單= =

即係佢唔抽album囉

差唔多意思姐係wo應該會學≠me搞傾計會

音嶋王

新MV雖然毛毛少鏡頭
但嗰兩個鏡頭都好撚正

risa 講野既tone已經好可愛

最鐘意佢🤫個個鏡頭，好可愛

MAIKA 衣著係唔係岩岩出街去便利店咁岩路過

佢係咁，お話し会都係著件勁普通既黑色hoodie 但我就係鍾意佢咁

我不行了

大個女

左邊騎牛咁嘅樣

好想@*(#&*($佢......

做idol咪唔洗騎牛

其實而家靚咗好多
我畀啲冇睇開嘅fd睇=LOVE 有幾個第一眼都覺得牙古靚 問咩名

不過問完之後都係冇下文

睇咁耐牙古到呢加都想佢多啲人欣賞佢

佢真係好努力咁成日自己設計D有自己樣既廣告海報去sell自己

生日快樂

佢真係好努力，比起初出道既素人樣依家靚左非常多, 再一次佩服指原嘅眼光

我正式宣佈今日係我老婆生日！老婆生日快樂！

祝大谷映美里23碎生日快樂

睇twitter見香港都有3-4個shoko推，算多了

時過境遷，而家大谷已站在地上idol既高點了

都算撈得幾好
對比舊8個團員應該排第4

歡迎更多牙古飯入嚟交流

今晚有嘢睇

唔講黃藍 11人啲樣overall嚟講靚咗

btw 冇記錯愛せるか第一集個屎忽相撲 3月好似會播表演賽

哇屌你咁講野既.....

咪又係衣織玩撚哂

Maika我明，但點解iori都去左背心組

叫咗佢唔好露咁多.

A犬關你能事咩

萬年一遇美少女.......

野口同學

錯撚晒喎 最想睇嗰幾個都著咁多做乜9
想睇樹b risa maika nagisa iori除衫
btw 第一張中間 cls... 去廁所打個飛機先

琴日個張仲激吧

想睇佢被風吹到無哂劉海既相

永田咪貼咗==睇咗陣先認到

骨sir Pm share 相比我睇！

pmpm

佢要用個濕鳩epub app開，你地有無咩計攞出黎?
唔係既話我只可以cap了

如果我話有點醜...會唔會比你打

大谷同瞳妹露得好多，好心痛

Cap 住先.

圖呢

仲未有圖 樓主老母都露好多 好心痛

咁多張，要精選架嘛

maika得呢張，無心口睇住美腿先

好撚正呀屌

我唔追求睇心口的.

cls瞳妹個心口真係撞得死人...

其一啦 最正係呢啲咁有韻味表情 唔推嘅人可能唔明我講乜

唔瞞你啦其實我都係

我明啊....好想現實見下佢
鄰家少女feel但又有股yum yum地既韻味

收工，相信其他mb大家都無咩性趣....

唔需要咁暴露

有冇risa b 定唔掂廢事貼

牙沙野口同學呢.

umm....你自己諗了

今次佢地唔係主角，有既都po哂了

嘩第一次成隊性感look

iori 唔想性感掛

post 晒please

link share 啦，有興趣

haha classic

未有link住我cap出黎的
我睇下d大陸飯整唔整到高清合集再分享吧

無得唔想! 換返隊短落去

有實體同電子版

網頁版

你下去！

廢到

有得睇不能要求太多🚬

咩料 仲簽緊3冊？？

返工冇睇,簽曬三本先下個？

次序：3冊>2冊>1冊，但而家先簽2冊

佢係咪痴咗線 就快人亡

估唔到腫b 都幾大膽.

本身比你影響左下次想抽埋risa ，而家都係抽瞳b算

咪爭啦 今日已經多咗幾百個咸濕仔follow佢twitter

risa 100%露晒成條世界級長腿真係會令到好多人冇命架
佢自己都知

佢算唔算事業有成呢?

比人笑肥笑得太耐依家解放大反擊

瞳妹好似都係等愛頭幾個著三點式影雜誌

唔好再露了，好心痛

痴線大谷簽左就300本，仲要寫咁多字，隻手抽筋未

老婆簽得咁辛苦但係我冇份

你沒買嗎？

抽唔中嘛

佢哋以前駛唔駛搞握手會

又扮腫b手足

終於簽完

好有心 送埋蛋糕

有冇三粒鐘

5點到岩岩
中間有半粒鐘休息

簽3粒半鐘

真係好癲好彩日歷得一部，mb無咁辛苦

咩意思，肺炎前梗係有搞

性格有趣，又幾靚女，心口又勁，想支持佢了

我唔知呀
以為淨係4648先有搞

唔握手點賣幾萬隻 你估真係咁多人鍾意聽=love咩

唔好拆穿無握手應該銷量跌到落10000了

唉屌你老母臭閪，7包都無直筆，得3個齊set，以後唔撚玩了

好撚慘喎 邊set

杏奈,shoko,大谷齊set
衣織,舞香,沙夏,樹b,瞳妹同hana 差1張
risa,娜b就得1張

問緊邊set生死呀

情人節吧，仲有邊SET

你唔係仲買咗しゅきぴ①咩

好想同老婆瘋狂玩水

咦 法國你提都冇提過隻雞

因為我中左4張而家好撚嬲好彩以後再買就無佢

燒咗佢.

夠膽跳咁高，再次證實我老婆心口係真材實料

下次食飯睇下有冇得換

去燒肉，我表演燒nonno生寫

米治,你兩個出去食過飯嗎？

過埋呢個post 以後唔提嗰個名

日本d pad 好勁架好穩陣的

大谷：有冇咁大波啊...

焼き鳥

下次呀嘛🚬🐤

nonno過左卒con就潛水，咁我就改佢係3月6日畢吧?

設計對白
瞳妹: 哇你墊左幾多pad啊(笑)
大谷: 挑大好多咩，夠薑鬥樣呀

我一直standby，係你地屈我🚬

係係係.

應該得follower有得贏

諗起呢張

勸你唔好咁囂張...

大谷：夠薑上磅鬥輕

腫：咁矮實輕

咁幾時出得嚟
等緊你

下次一定！

是但搵個星期5/6夜晚囉

好的好的.

話說妹妹團人氣真係爭啲, 首紅蓮華view數升得好慢
如果係Iori + Maika應該已經view數爆升緊了

有時唔止人氣 都要好聽先得嘅 我就覺得好普通啦

其實係...但現役idol有埋靚樣睇，照計無理由咁少view

媽的

咪係!
我成日都睇毛毛，唔識聽淨係睇佢個梨渦同聽佢唱歌都好斯服

同埋首歌有啲厭 我覺得 不如唱下近期興嗰啲

是了，寧願佢唱劇場版op 炎算

巴打唔中意nanaka嗎 無點讚

≠ME最喜歡排列:
毛毛
永田
菅波
菜菜風

By the way, 邊度點讚？

我地口味幾似 btw我係指你平時無點樣讚佢

可能有啲人淨係想聽其中一個有啲人淨係想聽風 有啲人淨係想聽毛毛

樓主成日講中國話 搞到人地以為你講"點讚"

唉，年紀大啦！
鍾意睇啲可愛嘅妹妹仔笑吓，唱吓歌跳吓舞

A犬你唔好比我係街見到你

Gchimomo個樣好細個

hi，點睇呢位可愛妹妹

牙蛇唔好恐嚇me

Hmmm.....

連登會員SayakaNeon我屌你老母，又係度阻我傳教

沒有.

樓主開新po未.

大家唔好回po了